【佔旺案】內地女庭內拍照 向官稱：我喜歡拍照便拍照

法庭內疑再有內地人拍照！佔旺藐視法庭案件今於高院續審，期間有內地女子在庭內拍照，法官陳慶偉要求女子上前解釋時，女子直言：：「我喜歡拍照便拍照，我喜歡的話可以與你（法官）合照！」

【佔旺案】內地女庭內拍照 向官稱：我喜歡拍照便拍照

各處鄉村各處例呢？
係咪可以打柒佢

唔係咁都唔撚判佢坐吓嘩

法庭內疑再有內地人拍照！佔旺藐視法庭案件今於高院續審，期間有內地女子在庭內拍照，法官陳慶偉要求女子上前解釋時，女子直言：：「我喜歡拍照便拍照，我喜歡的話可以與你（法官）合照！」

女子向法官自稱是持有香港身份證的中國人，不是香港永久居民，並拒絕直接回答陳官到底她有否拍照，僅多次重覆這是公開法庭，容許公眾聽審，形容這只是一件小事。陳官嚴肅表示這絕非小事：「這是一件大事！已經多次有人在法庭內拍照，甚至拍攝陪審團！現時我們都不知你拍了甚麼！」又表明她有權聽審，但重申法庭內不可拍照。女子及後表示要請律師抗辯，陳官遂押後案件至下午4時半處理，期間充公女子手機，亦不准她離開香港。

涉案女子姓唐全程用帶有口音的英語與法官對談，法庭翻譯一度詢問她是否講普通話，並主動表示她可以講普通話。惟唐女士堅持講英文，稱可讓整個法庭都聽得懂她在說甚麼。期間陳官一度叫法庭翻譯「speak up（大聲點）」，但唐女士卻搶閘用英語向翻譯說「法官叫你stand up（站起來）」，公眾席人士聞言即竊笑。

唐女士自稱是法律人員，居於香格里拉酒店，指香港法律賦予她保持緘默的權利，並指如法官提出指控便應由警察提出，又詢問到底是誰指她影相。陳官表示誰人投訴並非重點，多番詢問唐女士有否拍照，惟對方僅回應「today is public hearing day（今天是公開審訊的日子）」。期間陳官要求唐女士交出手機，遭唐女士拒絕，並反駁現時是陳官要求觀看其手機，便應由法庭職員自己拿取手機。最終法庭書記於庭內拿取唐女士手機交予陳官，惟陳官未有即場檢查。

期間唐女士多番表示今次只是小事，惟陳官強調這是大事，重申庭內不准拍照。唐女士不滿陳官將之前有人偷拍陪審團的情況套落她身上，強調這不是她的情況，批評陳官早有判斷，又要求請律師。陳官一度表示要將唐女士收押，但最後容許她聘請律師，有關案件下午4時半再訊。

唐女士聞言即稱「我從沒機會與法官說話，多謝你給了我這個機會」，又指陳官充公其手機令她難找律師，笑言如果庭內大律師樂意，可以助她一把。資深大律師潘熙即指「我們是證人，不可為你辯護」，陳官亦笑稱「大家都搖頭」。

司法機構其後報警求助，有組織罪案及三合會調查科亦到場調查。

涉案女子姓唐全程用帶有口音的英語與法官對談，法庭翻譯一度詢問她是否講普通話，並主動表示她可以講普通話。惟唐女士堅持講英文，稱可讓整個法庭都聽得懂她在說甚麼。期間陳官一度叫法庭翻譯「speak up（大聲點）」，但唐女士卻搶閘用英語向翻譯說「法官叫你stand up（站起來）」，公眾席人士聞言即竊笑。

屌，大陸哩柒夠未呀？

做得好
唔離譜d 法庭唔會做野

快D報比鄰國知扣撚晒佢D芝麻信用

都唔會告架啦, 仲唔影咩

咁都唔撚拉佢
究竟想點？

而家連大陸人可以撚埋法官

一定係傻人發現案

留名睇無罪釋放

支那人權力仲大過法官

一幅相 頂多拍下平面的震盪
一顆心 先可以塑造天地圓方
寫真集沒法照出熱情 畫面會空礦
情願說真話像說謊 如若意境比較好看

從感情出發 現實夢境穿插
不必百份之百 如實去記低那份平白
人生如畫冊 我有我的浪漫手法
剪貼著記憶 將最完美的定格＊
綑一圈花邊替實情興波作浪
加一堆真的故事為想像圓謊
刻版的傳記會給淡忘 想小說悲壯
人物那心理曝了光 弦外那聲音會解放

好明顯係
法律治港豬only

估最後咩事都無放生.

(頭盔: 比盡罰兩千)

破窗效應，又係佔中

支那就係支那，生番就係生番

分分鐘加多一倍俾佢

同即係話
我鐘意打鳩你就打鳩你

支那女

支那生番只會順服血腥暴力政權
黎到民主法治地方就變左無賴

你有時間咪陪d官玩下囉，你話可以咁做，個官得閒留難下你，呢單咁細既案件搞一頭半個月，隨時可以玩殘你

藐視法庭 x 2
老妨

畜生真係畜生

最後武士

岩晒，就捉佢入青山，受完之後相信佢會真係變咗傻人

咩叫我鐘意影相就影相

我鐘意搶你啲錢用得唔得，鐘意就做乜都得，唔守法嚮度扮傻

睇d狗官點判

I am 支那ese

由何君堯開始一再縱容，抵撚死

應該係讀過下書既大陛人
以為自己好醒

呢到大部份人都覺得佢最後冇事

搞到咁出位 都冇事， 大家明啦

一個藐視法庭罪已經可以告佢啦，法官

選擇性執法

啲中國人最鍾意：沒事兒沒事兒

召喚喜歡食生果 所以帶刀圖

老母臭閪
之前影相個啲都不了了之 支持呢個法官搞大嚟做

最後又無罪釋放

香港班法官係自食其果既

咁都唔即時扣押

咁多戰狼嘅而家

我鍾意_ _ 就 _ _。

咁所有case都唔駛審啦

睪丸成班厄飯食寄生犬死撚晒定去左叫雞？？？

拉佢啦，各處鄉村各處例呀，而家多得個肥婆法官唔少，當初放生蝗叔

我擔心香格里拉多d 一陣冇找數就

中國有班人
一直想瓦解香港法律制度
而家搵人刻意做膠事藐視法庭
似乎只係前奏

笑左

叫佢解釋?有咩好解釋

試下香港人做返同一樣既野會點?

推到有MV !

個官唔係唔告佢啩

還有很多

四點半點處置條支那婆麻煩 update 下

開庭未

唔敢告呀

用你所認知個套中國法律嚟理解香港普通法 on99

唐女士自稱是法律人員

鬼拍後尾枕 中聯辦法律部職員

香港法官敢入支那人？ 算鳩數

上次有個叔有本土自決頭cool 就入佢藐視法庭

香港人與狗不得進入

連法官唔可以直接拎佢部電話呢d規矩都知，明顯有備而嚟啦

你先 ON

支那狗依家擺明撚狗咁撚香港班大支野法官

呢堆所謂法官敢做乜野?

拉到條魚毛

後面都唔知仲有幾多人

放走佢搖控洗機又冇事

殖民地二等人

班法官咪又係宗主國傀儡

呢個只係前奏
只會愈黎愈多呢種荒謬事發生
愈黎愈多人影相
公然破壞法律制度
影陪審團相
威脅佢地人身安全
之後無人敢再為公義作出公正判決
屌你老尾陸續有黎呀

下次支那狗試下係法庭玩當庭痾屎?

我真係想睇下班所謂法官會點

諗起都想笑

信唔信條支那閪最後咩事都冇

信!

中国就係貪香港人最多只係上網做鍵盤戰士之後就收曬皮 lm最後條大陸閪冇事

【Now新聞台】再有人在法庭內拍照，一名操普通話女子在高等法院庭內用手機拍照，司法機構報警，法庭下午開庭處理。

涉事女子應法官要求再返到法院，她早上在高院一個法庭審理佔旺藐視法庭案期間，在庭內用手機拍照。

法官陳慶偉即時要求她到證人欄回應，並決定下午開庭處理。

女子在庭上說，看到部分法律代表在庭外上網及用電話，批評這些人有法律背景都這樣做，應該人人平等。

法官陳慶偉要求律政司代表諮詢意見是否就藐視法庭作檢控，押後星期五再開庭。

樂賤好屍,賊種臭支

屌你 庭外點同庭外啊 支那logic

法官陳慶偉要求律政司代表諮詢意見是否就藐視法庭作檢控，押後星期五再開庭。

準備又無罪放人走

如果係香港人咁做，一定死撚硬

自己都識講啦

不如等DOJ幫佢判埋好唔好?

不如等DOJ幫佢判埋好唔好?

自己個COURT有無被藐視, 自己唔知, 要問人?

佢又唔錯得晒

法律上, 真係無分別

係 apply to 成幢法院大樓
由地下至天台

咪係 法官都要攞legal advice
啲官威去哂邊？

官威只對香港人施展

諮乜撚野詢啊 直接告9佢啦

條大陸西做下媒 測試下香港人同傳媒反應啫

其實係咪假膠想拉埋何君老妖落水

踩撚到上心口喇

擺明專登影
然後被揭發後扮傻啦

無知真心一問，法官有冇檢控權？

特登派落黎玩野啦
乜撚野中國法律屌你老母
呢到香港啊